\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item    Compléter la figure ci-contre~:

          construire le point $E$ symétrique du point $N$ par rapport à la droite $(FU)$ et tracer le segment $[EF]$.
    \item Prouver que le segment $[EF]$ a une longueur de $\Lg{7}$.
    \item Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{FEU}$.

          Justifier la réponse.
  \end{enumerate}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[rotate=15]
      \coordinate[label=below right:$F$] (F) at (0, 0);
      \coordinate[label=above left:$N$] (N) at (-6.538, 2.5);
      \coordinate[label=below left:$U$] (U) at (-6.538, 0);
      \draw[thick] (U) -- (N) node[midway,left,font=\scriptsize] {$\Lg{2,5}$}
      -- (F) node[midway,above right,font=\scriptsize] {$\Lg{7}$}
      -- (U);
      \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = N--U--F};
      \pic [draw, =, "$\ang{69}$",font=\scriptsize, angle eccentricity=1.5] {angle = U--N--F};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}